一貓隻對新冠病毒測試呈陽性反應

一貓隻對新冠病毒測試呈陽性反應
漁護署發言人表示，該署接收的一隻貓隻，其樣本對新型冠狀病毒病病毒的測試呈陽性反應。

有關個案涉及一隻居於東涌的混種短毛貓，由於其畜養人為新型冠狀病毒病確診個案的密切接觸者，貓隻於周二被送到漁護署接受檢疫。該署為其抽取的樣本對病毒測試呈陽性反應，但該貓隻現時沒有任何與新型冠狀病毒病相關的病徵。

漁護署會繼續為該貓隻進行密切監察及反覆測試。

隻貓會唔會跳唔過1cm

貓貓

唔洗裝窗花